如何解決民間記者會認受性嘅問題

頭先見到一兩個po話擔心記者會認受性不足，我認為只要我地擺事實，講道理，就一定唔使驚冇民意。咁有賴第三方去認證。
民間記者會嘅目的係抗衝警察記者會，777記者會。記者朋友，甚至係鍾庭耀教授可以訪問睇哂記者會嘅市民，問下佢地信邊個多d。
將自我要求變成一套標準，去突顯對家冇民意，先至係面對依種質疑嘅最佳辦法。

認受性係一個問題, 但唔係由我地去定斷 應該等佢地自己傳媒/政府去諗, EG 遊行人數, 支持政府人數都係佢地任講。大可以話代表既係佢地3個,但效果係點, 事實係點,佢咪自己諗飽佢。

但有個折衷D既方法係, 會後就著佢地個發言投票, 大概內容, Q&A (最好就有效D類似聯署個D要verify既, 傳媒自己發起/連登每層既正負評都可以), 咁就唔會有大台, 而有其他人去表示個接受程度。當然以上既方法都唔係完美, 但都係個句, 你咪自己估下個認受性囉, 唔洗自己去話有一百人, 一千人, 一萬人,十萬人定有幾多百萬沉默大多數支持